劇本只有一個字 - 「反恐」 沈旭暉

政圈不時流傳，北京「必須」林鄭月娥任內完成基本法23條立法這個「硬任務」，而隨著政府認受性越來越低、對選舉的把握越來越小，「反正無嘢好輸」，連基本法22條也被重新演繹，這風聲近日又再傳出來。

2003年，田北俊帶領自由黨憑藉關鍵少數，一錘定音拉倒23條立法，成為他今天建立「希望聯盟」的最大希望。然而時移勢易，北京要依樣葫蘆，恐怕很難再守君子協定：先公開諮詢，再讓民意醞釀，雙方動員，然後演出攻防戰，最後任由議案被多數民意以一切手段拉倒。這一套遊戲規則，只適用於太平盛世，和一個尚有點廉恥、說話算話的政府。但經過23條、特別是反送中一役，政府應該心知肚明，真的根據香港內部立法程序，就是少數派壟斷的立法會「夠票」，只要成為一場全民運動（而這是必然的），就會重演之前發生的一切，而且必然變本加厲。當然，不能排除政府「真心膠」，或一心「hea交功課」，這畢竟是23條立法的一個可能途徑。但恐怕以今天政府的厚黑指數，從種種跡象可見，可能會另闢蹊徑。

其中一個可能性，據說是實行全國性法律，無論是通過加入基本法附件三，還是宣佈香港進入緊急狀態。這本來風險很大，因為貿貿然實行全國性法律，基本上就是宣告對「一國兩制」的徹底不信任，國際社會自此怎樣看香港獨特地位，就誰也說不準；而北京從來是一個避險政權，一個動作換來可能摧毀香港這個白手套，未免不化算。但北京正構想一個論述，讓實行全國性法律之時，國際社會也無話可說，從而不影響香港的獨特地位，雙方繼續洗錢，只是香港核心價值蕩然無存，而這個劇本有一個關鍵字：「反恐」。早在2014年前，親建制學者就開始吹風，警惕香港出現「本土恐怖主義」，當時筆者曾嘗試駁斥，但苗頭已經不妙。到了去年開始，由港澳辦、特首到警方記者會，都不時以所謂「恐怖主義傾向」形容香港抗爭運動，項莊舞劍，意在公公，目的就是以「反恐」之名，把香港內部抗爭演繹為「一國」層面，從而合理化「國家安全法」一類「全國性法律」在香港實施。對北京而言，只要成功說服國際社會香港存在「恐怖主義」，足以和各國內部的恐怖主義相提並論，摸底得知他們不會強硬回應，這條路，自然最為方便，因為無須處理香港任何內部情況，無聲無息就完成。

另一個可能性更有「創意」，這要從近日港澳辦、中聯辦、特區政府批評郭榮鏗議員「違反擁護《基本法》誓言、公職人員行為失當」談起。在一個行普通化的地方，以民選議員拉布為由，說他「違反基本法」，原因是基本法列明立法會議員的主要工作是立法，這樣的邏輯，早已超越一般理解：須知立法工作包括代表民意反抗不合理的法律，在少數派壟斷的議會，代表多數民意的議員以不同方式表達意見，只是工作一部份，否則豈不是只能當橡皮圖章？但以上指控的重點，其實不是「郭榮鏗案」本身，而是以此作為突破點：假如上述邏輯成立，是否「真誠擁護基本法」，定義就不只是是否支持綱領性的一國兩制、是否支持港獨或自決，而變成了是否支持、甚或行動有否違背基本法的每一條條文，而且「支持」、「違背」一類演繹，都是按「唯心」的中國方式解讀。假如下次選舉，DQ主任問所有候選人：「基本法列明23條立法是憲政責任，不支持23條立法就是不真誠擁護基本法，請問你是否支持23條立法？」假如厚顏無恥至此，即使是田北俊親自參選，也足以被DQ；而假如勉強以語言偽術選進去，到了審批23條立法，反對又是DQ下場，技術上，只能不斷提出修訂。在太平盛世，這樣行事自然很荒謬，但假如這能同時解決「反對派奪權」和「23條未能立法」兩大危機，對政權的誘因，卻是巨大的。

還有一個可能性，就是目前方向這樣：即使沒有表面上的23條，香港人2003年對23條的憂慮，已經絕大部份成為現實，而且猶有過之：社交媒體分享個人立場會被批鬥、被解僱，參與合法遊行示威會被前行政長官牽頭的「篤灰網」公審，罷工會被秋後算賬，企業要天天表態、並懲罰政治不正確的員工，教育工作者的言論自由被嚴密監控，捐款變成洗黑錢，網絡上分享新聞也會被《公安條例》控告「煽動」……這時候，香港人才如夢初醒，《基本法》雖然保障香港人的言論、集會、遊行、示威、罷工權利，但只要政府援引、曲解古法、或借用其他條文「執法」，這些自由已經一律「依法失去」。對政權而言，今天拘捕幾人、明天在監獄私刑數人，大眾已經麻木，而且不容易激起大規模反彈，國際社會也不會留神，但數年下來，一切早已明日黃花，變成了另一個香港。這種不給予外界明確endgame、卻分拆endgame天天上市的伎倆，在權謀角度，不得不算「高明」。

北京以上為23條立法的可能性，目的都包括避免國際社會有最激烈反應，為了確保變天後的香港繼續被國際承認為不同中國大陸的實體，而又不給予單一藉口香港人像2003年、2014年、2019年那樣大規模動員，也不希望議會抗爭再次發揮功用，這些都是現實主義博弈的典型brinkmanship策略。要回應brinkmanship，自然要知己知彼：

• 香港不是新疆、西藏，畢竟資訊透明，香港人必須向國際社會說明，香港的抗爭並非恐怖主義：定義上這屬於學術問題、另文再敘；方法論上可多與各地同期發生的抗爭比較（同期差不多有20國發生類似大型抗爭，無一被列為恐怖主義）；行動上必須保留大量證據，證明香港警察的暴力才是不成比例的暴力；文宣上要證明「全國性法律等於香港endgame」，因為足以影響各國在香港的戰略利益。這是國際線最重要的工作。

• 要回應溫水煮蛙策略，但又要市民保持希望，議會路線的朋友，應該有兩手準備，當DQ局限於案例，未改變權力結構，則要安排大量Plan B；當DQ針對整個陣營（例如「反對23條就不能選議員」），則必須及早製造文宣，向全港市民、全球受眾講解，這也是等於香港endgame，並以現任議員維繫一個國際認受的民選mandate（授權），保留元氣。

• 當上述情況出現，移民潮也肯定隨之而來，屆時重點是希望離開的香港人不要獨善其身，在海外也可以維繫香港人身份認同，繼續用不同方式凝聚起來。「移民成為廢老」和「走到海外成為diaspora心繫香港」，差之毫釐，謬之千里。但經過過去一年的洗禮，要放棄一切，談何容易？

沉著應對，從來是香港人的強項。

大家要好好利用近日葵青狗屋單嘢，黑警自編自導嘗試製造本土恐怖主義

做好國際、本地文宣，有力證明所有所謂恐襲都係政權自制

推
國際戰線唔可以鬆懈
幫幫手開個Twitter ac
得閒學下整meme

收到

想將用係新疆既策略照辦煮碗

你即係捉鬼割蓆

先發制人
打國際線宣揚黑警港共恐怖主義

收皮啦，好撚煩

Kk

One man's terrorist is another man's freedom fighter
自說自話就得
要人信佢
佢真係當外國傻

推23條香港關係法就byebye
真正攬炒
中共你夠膽咪推囉

外國唔係傻，明眼人都知中共喺新疆集中營目的

但當中共用反恐做藉口，而新疆無人幫口，佢哋自己又發唔到聲，最後無人理

外國自然會被收買當睇唔到

編文講左唔駛立23條而家已經有23條效果

沈教授呢篇文真係國家機密，唔好浪費一番心血

文宣要傳力糾正歪風，日日老屈年輕人=恐怖份子只係想為血腥震壓舖路

照抄西藏模式
中國真係當外國白痴？

唔係今日訂咗壹仔都睇唔到呢篇文

仲要DSE臨開考前日日係度抹黑，加重學生精神壓力

死全家喇李桂華

一早講左沈旭暉唔係鬼 覺得佢係真心為香港好嗰種知識份子

721 831

收買到還收買到
信係恐怖主義還信係恐怖主義
兩樣未必有關係

係，人民幣前所有嘢都唔知、睇唔到

推

沈旭暉都叫人移民啦
連登仔仲講緊移民係賣港

你自己講咋

總之收買咗就乜都睇唔到，就係咁簡單

篇文另一重點，係中共同外國照舊當香港係洗錢地方

咁淨係收買得啦
唔需要藉口喎

推！！！！！！！

遲下唔表態支持23條都可以話你唔擁護基本法
全部選舉都畀人DQ

Block 一隻，垃圾

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

寫得幾好，希望大家細讀

外國為左錢真係隨時出賣香港

鳩拉d wargame友都話告非法持有槍械
根本就借機開記者會講句恐怖主義抬頭

其實美國依家都擺到明撐香港示威者，又點會當我哋係恐怖分子 歷史上都有好多次有“恐怖分子”喺美國支持下建政啦

推唔郁都照推

所以抗爭路線唔可以100%勇武
佢一spin到去恐怖主義就可以輕鬆滅團冇成本

勇武行動要配合大量和理非靚畫面洗地
和勇要互補先有得贏

推，Twitter 手戰線準備，需要大量手足

但美國都開過聲叫我地stay non violence protest
不過唔知點解個陣會俾連登解讀咗做:咁即係依家唔算暴力

衝係要衝,不過一定要有Pr
支那深明輿論決定一切
光環可以隨時冇,污名可以好快丟淡

佢洗共近黎嘅舉動就根本知道佢想藉反恐引入全國性法律

新疆劇本咪就係咁囉。搵幾個人放一兩個小型炮仗，跟住話恐怖主義，就關住啲維族人入集中營。

香港獨立之後，外交部部長非沈大師莫屬

泛民成日咁強調要和理非抗爭咪就係咁解, 勇武的話 你武力點會夠警察勁? 不斷武力升級後果就好容易愈走向恐怖主義方向, 被支共強力鎮壓而外國又無聲出, 依家可以還泛民一個公道未?

個劇本一早寫好啦
睇返李家超係果個咩國家安全日條片講得好清楚

共產黨只係想要金融
但承唔承認香港個金融體系係外國手上
共產黨行錯一步就會死棋

又咁樣浪費AC
一毛真係on9

就算我們和平都冇用，李家超搵幾個黑社會放炸彈已經可以帶起輿論

歐豬就係白痴

push

由中聯辦話恐怖主義苗頭開始

有睇過十年咪知

大家都知行唔通

新彊西藏咁
老屈恐怖份子

10年劇本

攬炒就最好la

因為香港有黑驚

六七咁，只要有 無辜嘅小朋友被黑警炸死，再賊贓嫁禍俾示威者，就唔同講法

香港離美國遠，中國近

連登仔同大部分香港人都冇咁既眼界去理解發生緊咩野事， 敵人行既咩野棋， 點樣作出適當反應
一尾自鬥， 散播失敗主意， 鼓吹逃避， 甚至圍爐打飛機
叫佢開Twitter account, 只留底一句「咁麻煩既？ 不了」

Push

應該係送中前已經係，只係而家加快咗，一直想推全面監控

PUSH

唔可以話你全錯， 但無勇武抗爭行唔到今日
無兩全其美

其實篇文寫得幾好幾全面 有埋我地而家有咩可以做 我地唔應該處於被動嘅位置 而家係對家每做一樣嘢我地先回應一樣嘢 我地應該早奪先機 喺佢正式宣佈本土恐怖主義之前做好國際文宣

所以咪話要先發制人，用葵青狗屋單嘢話俾全世界知，由頭到尾都係自編自導，有證據唔同玩法

【選民登記最後10日】
唔好俾自己懶
入去like 同 push 爆佢 !!!!!!!!

連沈旭暉都出埋口做埋軍師
無理由唔睇

推啊.........
呢個時候仲內鬥

有冇葵涌單野英文版文宣

真係當外國傻

樓主pin this

twitter

我要文宣圖呀

好文必推

利申唔係我睇tvb
啱先cctvb新聞報華仁炸彈 劈頭第一句就係話恐怖分子常用
個劇本都呼之欲出
但我哋仲可以做啲咩

但其實我又唔同意泛民嗰種和理非原教主義, 任何情況下都不能勇武, 好似舊年612要阻止立法會繼續2讀 嗰時用到勇武去阻止我就好同意。 之後幾次包括包圍狗屋, 衝入立法會都ok, 但之後 因為黑警已加強防範+從之前吸收經驗, 再勇武就開始勉強, 就其實已經要轉了

我入睇係睇D人唔理3721叫佢大灣暉
然後因人廢言

令共產黨覺得恐怖 與有榮焉

pish

無辦法
大佬， 你叫一個做左幾十年既溫和政客， 相信沖入立法會係work, 無可能
幾十年黎， 佢地連屌狗都唔敢
唔怪得佢地， 時代會淘汰追唔上既人

我覺得識玩應該係玩等你地民間自我審查但明顯地佢揀左另一條路，就係玩立法+強硬鎮壓。唯一唔同嘅係，香港人無命有運（大運行至，美國貴人相助）；新疆，西藏無運無命

之前係，但佢話721後改變左

中大戰役改變大D
搞到佢學術界

其實連登仔都會，如果共產黨如果人人每月派10萬，我肯定全港無黃絲

好文要再推

如果中共要實現預言 手法有好多
依一招叫「裡應外合」

佢一定會摸底睇依家啲民主派
本土派 學生組織 想搞乜
一定放線眼去滲入組織收取情報
而大學果啲NDS 部分一定有同中聯辦有聯絡
負責錄音影相暗中監察

收料係未夠
中共睇死你班香港人唔好玩槍炸彈同暗殺
佢唔會派自己啲人馬去做依啲dirty work
所以收買啲新界黑社會 中國同鄉會社團
或者識講廣東話嘅中國人
扮刀手扮搞手滲入去和理非同勇武集會
然後就大搞特搞將隻鑊一嘢掟去民主派
順便分化埋班勇武同和理非

班狗嘅責任係配合演出
搵到啲咩撚都開記招大肆報道
目的除咗為中共港共提供數據證據之外
仲要講到香港真係有恐怖主義存在
要市民支持政府立法

之後中共港共可以搵啲紅媒記者
同親共議員係咁日講夜講
講到香港有恐怖主義
要政府即刻立法去打擊

最後中共就可以大條道理
話俾人哋聽香港有恐怖主義
所以要23條去阻止
到時外國政府特別美國就聲都唔出得

Pish

Lm

而家最重要係35+，如果過唔到大家會好傷

好文

仲有早兩日沙田廣源，居然無落charge

文宣戰線要人

國際戰線要加油

留名等班柒頭話你捉鬼割蓆

我屌

終於有高汁文 連登少見 推

我仕

文宣有新嘢講

高汁，推

推呢個

擺明係啦
成日話咩本土恐怖主義
拉埋啲war game友
再話收到個入到信封嘅炸彈
又吹到幾百粒子彈
又話咩好多炸彈原料
根本屈得就屈

咪傻啦，中國文宣極強，唔好打飛機以為冇人信中國講野

睇完城寨，妨礙司法公正單野俾寄炸彈蓋過

槍撚/Wargame撚自己睇路 你地已經比班狗mark實晒 下一個中招既隨時係你

樓主pin呢個
如果下面有其他links/討論 樓主可以copy晒落回覆 再pin
麻煩晒

簡單啲講, 要令國際成為中共敵人

- 煲大肺炎
- 煲大香港
- 煲大台灣

最好迫支那出兵 , 出兵 = 玩L完

基本上講晒依家中共港共想點做，
與其再互屌不如focus喺度

要快佢地一步講比國際社會知

補番link 先啦，蘋果就死啦

無所謂啦令大家醒覺就好，策略要因時制宜唔應該比所謂捉鬼分化論去影響自己，本來真真假假先係最好嘅保護甚至上庭都可以用嚟抗辯

up

新疆就是成功的例子

因為沈生自己都移左民

呢個要推

推 畀更多人睇到

個人覺得呢篇文係好有可能成為中共嘅劇本，所以沈講嘅回應方法我哋可以作為參考

咁堅嘅文都冇人睇？
係咪就咁俾支共得逞？
23條已經日日上演啦

推實用po！！！

就好似新疆西藏一9樣

都係用反恐再高壓

火力全開 - 要求中國賠償香港武漢肺炎損失！

真係要集思廣益下點樣拆
一俾人屈恐怖分子, 美帝、國際社會就好難插手

建議: 間唔中搞下和理非左膠活動做擋箭牌

subscribe apple pls btw

你都痴線
咁真係等於割蓆

連沈旭輝都只係話要強調警暴幾咁Disproportional，所謂「襲擊」係算合理範圍，你條仆街居然就去話係政權自制，搵命博嘅手足會點諗？

暉仔

//但經過過去一年的洗禮，要放棄一切，談何容易？//

金錢就是智慧，你睇下意大利

推呀

大家一齊打好國際戰線

所以721同警署單野要入政府數

鬼唔知咩要有返咁上下錢先至得
何況仲要家下武漢肺炎搞到全世界各自封城
最近嘅台灣都唔知幾時先開返比香港人過去

收到，香港人企硬

咪就係
係要證明反抗係justified

立咗希望美國真係會取消香港關係法攬炒 橫掂支那人話食足一年草都冇問題好想睇佢班友食草嗰死人樣

小心畀人屌你左膠

又將新疆西藏果套搬過黎用..

只有721係符合定義嘅恐怖分子

推！！！

新疆比佢偷到雞
其一冇國際關注
其二本身疆獨好大部份係偽命題 係由中共自編自導自演

香港既問題由一開始已經係國際性問題
而且追求既係西方社會信奉既價值
民主 法治 同合約精神 並唔係偽命題
中共的確得一招
但我極懷疑同一招係咪真係可以用係香港？

西方社會都有恐襲
但從來唔會同社會運動混為一談
退一步講
中共要係唔作出讓步下將國家安全呢頂帽套落民主法治既追求者身上 其實係冇咩可能
唯一可以套落既帽子係港獨
所以無論你支持定唔支持 都要留意返運動既正當性 又或者學識點樣暗渡陳倉

但我都會話 中共想唔係人權自由上作出讓步而將國家安全頂帽扣落黎又唔引起西方國家制裁
未免太天真

其實上年8月開始已經吹緊風，不過愈嚟愈近9月，即刻吹風23條，加「反恐」劇本。香港離變新彊不遠了...

推！

或者中共放普選西方國家會扮睇唔到23條
如果唔係 中共就要將200萬人一下子扣上國家安全帽子
邊個夠膽扮睇唔到？

再一次證明黑警成日話搜到槍呀子彈呀炸彈呀....

全部自編自導自演

希望每個人都睇到

香港西藏化
大家好快有教育營

中共所有擔心, 都只係建基於一條美國關係法,
但其實, 關係法除左有利香港, 大陸,
美國一樣係呢條關係法上面賺好多錢,
說到底, 只要中共俾到個下台階美國,
可以俾一個理由美國唔廢除關係法,
美國仲邊會理香港, 當然係照賺錢,
美國會理香港都係基於利益, 顧全到面子, 又有利益, 萬事皆可,
然後再係未來既中美角力, 時不時提下香港人權, 又可以影響下中共

呢篇一定要睇

要儲料

反恐，23條，犧牲一兩個condom仔，炸彈

，

係咪真係要趁釋法之前走佬?

成日話搜到野 但從來都冇人用

一個地方持續有本土恐怖主義
處於社會動盪
仲適唔適合做國際金融中心呢

Twitter 戰線準備

twitter見

呢個諗法完全有根據，大家可以留意下狗強同保安局局長對上出嚟講話嘅內容，就係加大力度吹風向！

如無意外嚟緊嗰星期將會陸陸續續出現：

「搵到香港歷史以來最大型嘅炸彈製造工場」

「再次首獲一批巨型殺傷力武器儲存庫」

最有可能係搵人放土制炸彈 係鬧市傷到平民 再屈手足玩無差別攻擊=恐襲
是但搵條友已經可以做到 依樣係最難防避 都已經可以打輿論戰
依家可以做 要係下輪抗爭之前 要列明"不傷及無辜"既信條 再次加強依方面既文宣 去幫民心打底 絕對唔可以輕敵

而家連登成日都係咁
有咩都話無人信既 中共無咁叻既 林奠邊做到
咁輕敵既話
好容易比人殺個措手不及

踩緊陷阱

佢地已經開始污名化緊件事
而且擺明會煲大依幾單案

所以唔係冇咩可能 因為佢地已經鋪緊路
我地要做既係全面文宣上反擊 增加多的本錢

知道都好難阻止

推依個 推唔郁

然後繼續進攻功能組別
丟掉幻想 準備打仗

有個戇鳩仔整咗個中共tag示威者做恐怖分子嘅meme

得閒搞埋個移民
掂哂

呢個概念好重要

佢唔講都諗唔到有依點

【二度反擊】揭示「新疆嶺」反恐基地暗黑規劃真相

依家大家好似比較接受到溫和意見
上年年底講同一番說話俾人屌到開花

其實之前不斷出現既發現炸彈案
唔理真定假都好
佢地都係想spin去預謀恐怖襲擊
對象亦唔係針對政府機構
而係會對普通市民構成傷害

tui

不嬲成功就革命
唔成功就恐怖份子架啦
2020重覺得對面會同你講道理係咪忽撚大個腦
屈左你咁耐屈多個罪名係到又點
你和平示威緊果時咪又係屈鳩你之後射鳩你

我講緊係根本唔會污名化到個運動主體 只可以抽一忽出黎去抹黑攻擊
到頭來中共要冇讓步下重覆呢招係無可能

有無post可以retweet下

所以Twitter好重要，唔好齋rt，要係多外國人既po解釋返點解咁做，同埋插支那

劇本

所以大家真係要盡力做好文宣，同佢地鬥打資訊戰！

建議大家聽返今晚光明頂 陶傑 沈旭暉
中港美互相玩緊brinkmanship
好似藺相如攞住塊和氏璧撞埋牆威脅對方咁
中美博緊對方唔想取消香港特殊關稅地位攬炒

btw 「反恐」 唔係兩隻字咩？
應該講一個詞語啱D

信唔信中國所講既「恐怖主義」
係睇美國政府對中國既立場

而中國既大外宣
唔係針對美國政客
而係美國平民
再去影響美國政客立場
而美國平民唔一定咁精明
同埋911既陰影係好深遠

其實佢唔覺 只係想污名化我哋

btw 美帝假如照繼續插手會發生咩事?

話成場運動已經演變成恐怖主義，唔俾你再和平集會，一出嚟就拉，外國又唔會理呢啲濫捕問題，再配合埋輿論機器抹黑，插贓程度越嚟越厲害，唔排除警察再扮成示威者做過激行為，俾以前任何嘢更加激

會俾奶共國家（即係全世界除咗台灣）圍屌，叫佢尊重中国主權，再加埋美國本土左膠&共狗

唔一定
外國好多人唔一定接受到所有資訊
如果佢用911做比較 已經會令外國民間少左支持
只要佢地唔出聲 中共已經贏左

其實一開始大家都應該知係走緊綱線
要點樣攞到平衡先唔會跌落去
所以和理非去平衡畫面都好重要
而且勇武得黎唔可以盲動

不過無大台 咁唯有文宣方面要出盡全力去做

其實day one開始反收例就已經係屈你港獨(先唔討論你支唔支持港獨)
同恐怖主義,
之前特朗普幫香港出聲先收斂咗一排

推
真係要諗定幾手準備

呢篇文好重要, 如果畀佢spin到去國際, 香港就會公然變新彊

講得好

講起十八條

其實解放軍攻打台灣
香港就會實施全國性法律

啱嘅 真係要小心

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

老屈 反恐？？

從頭到尾都反暴力認為和平手段先係最重要既黃絲一直都係諗住割席架啦，唔係你諗住不割席呢句係同邊個講

錯撚晒喎
明明人地上下都say yes

其實係針對中共未必會擺明車馬推23條，而係將示威者打成恐怖分子，我係按呢個可能而整，所以應該冇錯？

//其中一個可能性，據說是實行全國性法律，無論是通過加入基本法附件三，還是宣佈香港進入緊急狀態。這本來風險很大，因為貿貿然實行全國性法律，基本上就是宣告對「一國兩制」的徹底不信任，國際社會自此怎樣看香港獨特地位，就誰也說不準；而北京從來是一個避險政權，一個動作換來可能摧毀香港這個白手套，未免不化算。但北京正構想一個論述，讓實行全國性法律之時，國際社會也無話可說，從而不影響香港的獨特地位，雙方繼續洗錢，只是香港核心價值蕩然無存，而這個劇本有一個關鍵字：「反恐」。//

但係無外國勢力你點樣革命？
你要做既野就係令外國勢力幫香港既uncertainty降到最低

我想中共玩大佢wor，等美國取消香港關係法一齊攬炒

一定要推

唔推唔得

對大家思路好緊要

唔可以比佢地spin走

我講嘅應該比較切合佢第一點（唔推全國法律同定性反恐）同第三點（廿三條唔推但實際上已經發生緊），如果講第二點，我的確錯咗

近排班差佬成日話搵到乜乜乜
係外國恐怖主義經常出現

左膠？手拖手坐係水炮車前面囉
你會唔會去坐低？講呢句既人會唔會帶頭坐低擋水炮？
我夠知唔還拖咁俾人打個畫面好靚啦，有人做先得架？
話你地左膠都侮辱咗外國果啲真左膠，左膠唔係用把口就做到架

劇本:
疫情過後 運動重啟
重啟初期 港共整幾件波蘿 甚至扮手足開槍打傷黑警
港共立即宣佈香港進入緊急狀態
實施全國性法律

如果用反恐黎屈機
基本上所有一有勇武就自動變成本土恐怖主義
所有變人唯有做和理非
但係一變和理非根本政府唔會睬你
班後生亦都唔會咁熱心行出黎
到時終於何以一國一制

其實你地真係好蠢
美國政府同國會議員會唔會打開口牌支持香港人用暴力呀？會唔會打口牌支持你搞港獨呀？人地咁樣打開口牌係咪小小政治責任都唔洗負？
怕清算就唔好作反
作反得就唔好怕清算
你贏咗就係你清算佢啦
成王敗寇自古以來金科玉律嚟架啦
你地依家根本就係為無反抗意識既自己辯解

唔好睇丫麻

但 來緊可能外國都唔再介意好唔好睇 你睇日落國又含返華為

有恐怖份子->明正言順反恐
無恐怖份子->23條捉港獨
唔好再俾對家帶住走好唔好？

推

沈旭輝講嘅嘢有理有據
偏偏連登關注嘅人數比例最低

真實版浮瓜

我都同意，反正中共唔玩大佢，呢度班黃絲都唔會真係作反

如果佢真係唔推23條就唔洗搞乜春國家安全日啦

唔好混淆視聽
外國示威既街頭縱火
都未至於會被標纖為恐怖襲擊
唔好模糊勇武個定義

但係無左國際關係法
中國點洗錢?

exact7ly
點解德國要批難民資格俾黃台仰？
因為魚革果次真係完全唔合標準，你話唔係政治迫害係無人信

吓 宜家政府擺明SPIN去炸彈到啦
個個都知街頭縱火唔係恐怖主義啦
宜家係政府想整臭勇武個朵呀
過多兩個月就612一週年啦
到時大家一定唔係玩火咁簡單

LAU MING

再認真啲睇，真係好似你咁講，我嘅圖的確唔係好切合篇文講嘅嘢，唔該你提醒我

又黎自我審查

都多人關注概
但只係個個人都以自己概方式去解讀

中共其實心裡面已經有晒ABCD plan
全部目的都係得一個
就係要所有運動都同恐怖主義掛勾
要立法會建制大勝
過廿三條
清算所有泛民

點拆局我唔知
等高人解答

又話核彈都唔割

你點話點好啦
你諗下搵個咁撚紅嘅人做政制事務局局長
擺撚到明dq晒大部份泛民啦

【警長自導自演破獲汽油彈案】
根本就係要煲到最大嘅關鍵。

所以先會見到咁多八毛叫人唔好理，
乜嘢叫咪俾人spin走22/23條focus？即係自爆賴尿嚟掩飾自己賴咗屎？

黃絲不嬲都係咁

把口係囉

有撚話割咩
但係大家諗下前面條路要點行
對家已經佈好局
宜家係咪仲要一味衝
定係文宣和理非做番起base先?

講多句啦
今日嘅民情同一年前嘅民情係無可比性
我相信林鄭政府唔會蠢撚到行番上年條舊路
所以各位唔可以再用番上年嘅formula 黎行
有D感覺上年已經基本上晒冷
今年點樣食番上年個勢呢?
真係要諗諗

佢肯DQ咪好囉
無謂俾咁多幻想你班黃絲日日係度一國兩制啦係咪先
你知唔知啲真正既抗爭者，和又好勇又好都好炆你地架？

中國點洗錢關我春事？

你答唔答到?
我想知
你好似好識野咁

咁餐當

佢咁講即係好大機會
遲d實有人扮手足 射鳩黑警

依個世界有邊到的protest係stay non violence?
唔講法國中國，美國自己的protest都係violence啦
唔通美國大大聲同全世界講支持violence protest
美國佬對記者holloywood就左膠式和平理性，對恐怖分子就出美軍，依d係政治
人地叫你和平理性你就真係對住恐怖分子和平理性，依d叫小學雞on9

過去幾個月和理非聚焦哂係選舉到已經錯左啦
佈局呢味野對家識做，我地點解無做？
（唔係hard sell)
之前白兵彈緊進攻功能組別果陣，我見唔到連登有人正面回擊佢
佢講概問題的確存在，但我地無諗應對方案已經係大問題

文宣呢類野個作用已經唔大，純粹和理非搵d野比自己做下
如果真係講要造base
搞臨時政府/議會先係base，但既然呢到咁多人反對，咁大家選舉選到死啦

基本上，如果日後仲有大行動
武力水平無明顯提升概話，大家搵隻船離開本土為上策

了解下「窗口期」呢樣野

救命。。。
唔通你想人地講埋：我地支持你出火魔呀
咁咩

真係有恐怖分子嘅，三萬死撚哂啦on99

如果我個留言你可以解讀到係對恐怖分子和平理性我都冇野好講

盲衝同用腦衝係有分別
同埋我主要係講緊後續洗地工作

係咪到有一日支那宣布我地係恐怖分子然後全世界連美國都冇人敢出聲駁先叫真warning?

Yes,好多人成日話和理非廢,冇用
但忽視哂呢d畫面嘅中和作用同輿論功能
支那有槍有炮有權都要打宣傳戰
我地乜都冇仲憑咩當輿論係垃圾

上年政府都講過,暴力示威得到主流民意支持係令佢地最措手不及嘅地方

你唔好以為美國班人好似你班左膠咁on9先得架
係人都知
獨裁國家最撚鐘意用反恐名義去打壓異己
睇多d國際新聞先出黎講野啦

想學新疆煮重米屈反恐？國際城市到搞咪試下囉

高質

其實佢咁樣講係割d手足

有手足勇到有槍但你一句反恐劇本就抹殺左佢地努力？

不服來辨。非鬥黃

推！！

簡單講就係爭取話語權既博奕遊戲
共產黨而家提升到恐怖主義
只不過停留係官媒 膠官口中
仲未得到廣泛認同

一旦國際社會對香港情形麻木
默許共狗所為 香港就真係玩完
下個移民潮出現

加上所謂法治 社會制度變哂人治
返工唔講能力 講政治忠誠

後者已經出現緊 仲演變得愈黎愈快

美國平民：香港關我閪事咩

我之前開過post話支那會係西藏之類嘅地方安排一場自編自導自演嘅反恐戰爭，真係估唔到依場戲竟然係香港開拍

高汁文
一定要早啲做定沙盤推演

可唔可以講解下「窗口期」

係呀...
有冇留意支那係將分離主義同恐怖主義串連埋一齊.
呢個唔係只係合理化咁簡單. 係想食埋沙文主義者個種情緒令矛盾更激烈. 即係又係洗腦.

劇本就好似《十年》- 「浮瓜」咁樣

終於有我想睇既野

與其等待人權法，不如真攬炒：
取消香港獨立關稅區地位、制裁所有功能組別參選人、解體中國、國際共管中國、香港獨立、香港成為美國盟友。
聯署：

#香港獨立
#解體中國

被收買者都會要求收買者提供解畫方法
唔係單 deal 做唔成

叫人移民到大灣區

沈旭暉即係話最衰係你班手足囉 你唔做汽油彈唔做土製炸彈香港唔係去到呢個咁嘅地步囉

個個蒙面
冇鬼邊死得人呀

普通人又可以做乜

沈博出到聲, 唔係咁簡單

比返acc人啦

五毛bbbbb又改名

未到十年就中曬

連濕鳩入境處早兩年都開左個新division叫反恐科
講就講話針對外來恐怖組織
實質就只係管制站搞鳩d 維吾爾人
留名等睇幾時開始會配合劇本搞鳩港豬

香港不是新疆、西藏，畢竟資訊透明，香港人必須向國際社會說明，香港的抗爭並非恐怖主義：定義上這屬於學術問題、另文再敘；方法論上可多與各地同期發生的抗爭比較（同期差不多有20國發生類似大型抗爭，無一被列為恐怖主義）；行動上必須保留大量證據，證明香港警察的暴力才是不成比例的暴力；文宣上要證明「全國性法律等於香港endgame」，因為足以影響各國在香港的戰略利益。這是國際線最重要的工作。

政府成日用反恐為理由
市民 可唔可以用叛變話返政府呢

推，一人一twitter

拉

國際金融中心有恐怖主義
丁屎咁大既地方都管唔撚好
外國會信先奇

推推

盡做

日日炒

其實外國一早知
不過為咗錢，一直扮睇唔到
宜家中共肺炎搞埋外國
終於知道要圍堵中共了

全球最富裕既地區之一 有恐怖主義 而又有大量人民支持既

push ar

琴晚D評論節目意見一致 借反恐合理化所有全國性法律 係同外國交代 反恐係普世價值...
又玩返賊贓嫁禍 (連登仔爭住認係手足做) 當年維吾爾人係車站大屠殺都係得官方文字做"證據"

基本法23
基本法18

都做到好出面，而家可以做嘅係宣揚賊贓嫁禍、自編自導

支共最中意，唔承認做某D野，但又想做到某D野嘅效果：
話唔宵禁，但當時根本已經實際上宵禁左；
話冇辱警罪，但你對住佢地駁嘴佢地可以打鑊你，或者CHARGE你非法集結／阻差辦公／行為不檢；
支那名義上行共和制，但根本而家同清朝帝制冇分別，「人民共和」更加係天大笑話。

最近發現炸彈槍械越黎越頻密

劉細良講緊點解中共開始將示威者定性為「恐怖份子」

人地劉細良8個月前已經講咗
呀沈教授都幾後知後覺

沈教授link

唔勇武得唔得呢

但而家係港共玩老屈，就算唔出街一樣可以做你哋

一定要煲大黑警自編自導既新聞. 係比外國傳媒

冇既，有槍易d被人屈恐怖分子啫
佢擺明想屈你恐佈分子，你又踩入去個陷阱

咁講真
老共一直有呢個諗法
分別係有幾接近真正實行
國新辦好早就講左香港有恐怖主義苗頭
不過呢個論調好快就縮左
今次明顯覺得係時機想真做
但事實係，香港人普遍唔覺得係恐怖主義
攻擊對象大家又好想佢死
香港仲想搵錢，網絡就要開放，我地就會對外亂up
根本新疆果套完全唔可能用係一個金融中心
Iq20先會去玩呢招
道理好簡單，美國唔玩，資金離開香港，其他國家資金就會走，反正黎緊係全球供應鏈撤離中國，冇必要透過香港入中國了

推推推

德國納粹國會縱火案

我想問邊句係叫人移民??

反佢地恐懼嘅野 = 反恐

明白教授所講O既.. 但佢仍然有點天真吧?!

國際社會利益掛帥，其實民宣只係打民意戰唧。真正話事果班要對付共產黨O既就咩都會幫你。佢地唔想對付O既，整個香港六四佢地都係食花生。
好老實，我明白呢度好多人撐港獨，但外面覺得港獨係民主派支持者公因數咩？答案顯現易見，係 NO！但係土共班咸蝦鏟要屈鳩你，你地所有反抗者咪又係做乜鳩都係港獨。同樣地，就算我地唔係恐怖份子，佢一樣屈鳩我地係。屈唔到隨時自己自編自導，啱啱先有板你睇。土共要屈鳩香港人易過借火。無力感重都無辦法。只希望香港人能夠長命 D 撐到佢地自己爆。

要記者會出聲,搶返話語權

抗爭不是恐怖主義
葵涌警局縱火案,自導自演

上星期3支那國國家安全日冇乜人提 支那煲大主題反恐 列左疆藏十單恐怖主義活動出黎

中共老屈就一定
篇文著重於點令外國大眾,政府都覺得'反恐'係老屈

支那投機緊外國保住香港關係法

條友睇野，越尼越準

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

新彊當初都係咁

出source

仲有，支那想將所有反共行為SPIN做恐怖主義就梗架啦，
我地要清楚反駁，恐怖主義只會搵平民落手，
反而藍屍做嘅野先似恐怖主義，
但其實藍屍都係同支共有關連嘅人，
所以嚴格來講應該係「國家恐怖主義」，
而且係諷刺地只向聲稱支那「領土」內嘅人行使（港台疆藏），
而唔係向外國行使。

721就係國家恐怖主義鐵證，
各種針對黃絲嘅人身／財物攻擊／法律打壓，
其實都係行使緊國家恐怖主義，
只係呢D每次通常只針對一兩個人，其他人好難察覺，
但呢D先係最仆街，以為做完冇人知，
所以確保資訊流通係非常非常非常重要。

啟晴邨有持手槍男子出飛虎隊

行動搜獲25枚空彈殼、3支長槍、2支短槍、3件原部件、6個胡椒噴霧發射器、1個槍用滅聲器及3個軍用夜視鏡。
[/quote]

不了我係懶開post但回post一直都有

三個字：我幫你，攞高分

//對北京而言，只要成功說服國際社會香港存在「恐怖主義」，足以和各國內部的恐怖主義相提並論，摸底得知他們不會強硬回應，這條路，自然最為方便，因為無須處理香港任何內部情況，無聲無息就完成。//

這點有保留，西方國家特別美國唔係蠢，佢地點會睇唔穿將香港列為存在恐怖主義係國家打壓既一種手段，新疆被中共宣稱存有恐怖主義而施行「集中教育營」等打擊達段時，國際社會沒有被此標籤愚弄，更不會將其直接與國內自身的恐怖主義類比，因為他們都只是以自己國家利益為依歸，外國的恐怖主義針對的不是他們，就不會以同一態度看待，相反的，西方特別是美國會清楚知道誰才是最能威脅他們自身利益的力量:是國家層面的組織，還是置身於某國下的地方性私人組織或甚至連嚴密組織也談不上，只是一些小隊形式的抗爭者？

他們不是傻的，怎會輕易被誤導而相信一個在遊行中經常高舉著他們旗幟，在民間外交中經常在各層面有密切交流的抗爭者為恐怖主義？就算是對當中的激進派，他們也有足夠的渠道來瞭解情況。相反，西方國家的針對對象時常以國家為單位，是否為敵對國家才是他們決策的方向，美國資助別國的地下組織以推翻他們不喜歡的政權亦不是新鮮事。

邊撚到有人信中共架!!! 但全世界都淨係睇自己。佢地想對付土共，咪話佢地屈鳩香港人囉。唔係O既，咪明知你屈都唔出聲囉(應該唔夠膽話唔係屈O既，除左腥炸坡條柒頭李顯龍)。香港俾人屈鳩左幾年啦，你仲唔明點解家下全世界都淨係得美國部份議員出聲？因為呢個年頭已經只得老美敢郁共產黨，又或者覺得唔郁唔得囉!! 歐美佬幾仆街陷家鏟，一鑊見晒。

但老共最主要嘅文宣方向應該係
1. 取得西方國家左膠支持，屌香港人歧視，以民主之明暴亂傷人
2. 再推動右翼，話唔好插手外國事務（其實順住America first 嘅邏輯，我覺得翻翻去1930 年代嗰種，全國都唔太想插手歐洲事務，要推依個論述唔難）

做到已經可以大大限制西方國家政府嘅policy option，始終外國政要都要睇選民面色。當然外國嘅官員會心水清，但市民大眾係咪都睇得咁通透呢、我有懷疑

老共就係以民主自由瓦解民主自由，特別係外國啲人，一係唔理外國事務，理親我估都係左膠佔多，我認為國際戰線係真係有好大隱憂
（左膠就憎畫面唔靚）

與其等待人權法，不如真攬炒：
取消香港獨立關稅區地位、制裁所有功能組別參選人、解體中國、國際共管中國、香港獨立、香港成為美國盟友。
聯署：

#香港獨立
#解體中國
#大灣輝幾時死?

如果套用係美港關係法上
即係支那覺得香港就黎玩完
香港好快不再受西方信任

咁樣不如我加快腳步加速赤化香港
趕係香港完全死亡前借香港拎哂我支那國需要概野
同時搶埋香港最後一桶金

但如果好似特朗普呢種右得黎，我又覺得佢似乎又幾樂意製造外部敵人，轉移國內不滿既民意，以及藉邪惡打擊者既形象黎增加自己聲望，而且而家國際上有重回意識形態陣營對立的趨勢，咁對香港抗爭者都係種助力。另外係西方國家近年右翼民族主義盛行既趨勢，可能都會令佢地對中國崛起同日益高漲既民族主義情緒加強警惕，增加支援能抵抗這些敵對大國民族主義的抗爭力量。

Endgamed, but still we need to 沉著應對

其實中共對外宣傳同外國有d左膠媒體，都一早有宣傳運動中黃營有針對平民同平民商鋪既暴力行動了，如果話藍絲只因為同支共「有關連」就話佢都屬於國家恐怖主義，呢種咁牽強既解釋恐怕只能係類似連登既圍爐圈內得到同意，因為點為止有關連？發表支持中共、中國或港府既意見就叫有關連？以致於都屬「國家恐怖主義」？呢個滑坡得太犀利，係普世對民主其中一個要素即對異見包容呢點上，黃營呢類行為係好難得到合理辯護同好易被利用攻擊的，如果要運動真係能夠長遠發展下去，就唔應該只係停留係同溫層，只用雙重標準，如721就係藍營無差別向平民攻擊而黃營類似行為就係因為對方同國家恐怖主義相關，運動要發展落去還是應該檢討運動可以改善的地方，尤其係而家明知對家已企圖抹黑抗爭者為恐怖主義既策略，我唔係話否定暴力抗爭，我支持和勇不分不割，但請用武時要再謹慎一點，制定并遵從守則（其實之前已有人提出了一些，但似乎唔係好多人重視同遵守），只集中針對政權以及它的直接保衛者，而不能泛泛地將他們的支持者也視為同國家恐怖主義合謀，甚至對根本無直接相關者，如起底警員的家屬，作出威嚇。

文宣好重要
Twitter 國際戰綫好重要

貼堂 100分

可以同你講
之後示威個武力無明顯升級
大家係等收皮

宜家港共個心態係唔撚想理你班賤民
你訓撚醒未？
和理非要做概野都有好多
但唔剩止於輿論同文宣

早幾年立法會傾段恐條例修訂時已經講緊啦
成班人後知後覺

咁佢無講過
不過呢到班泛粉係到花式割席

世界第一名恐怖份子 華盛頓

你要記住：做國際文宣時
想由受者身上得到d咩
左膠無野得，最得係錢同邀請您入某d組織。。。etc

大家要留意返通常恐怖主義係要有civilian casualties 或者攻擊INNOCENT嘅市民黎達到政治目的
反而721元朗事件其實更加符合terrorism嘅definition

將普通social movement = terrorism 係極度荒誕嘅笑話 真係獨裁政府先講得出

唸唔到 唯有6月每次行動都要國際文宣得好d係咩主題 俾人知自己唔係恐怖主義囉

佢改咩名都認得佢

可以同你講：
支那人最醒係扮弱者扮無辜
西方理左膠終會有報應

記唔記得武肺爆之前
有個支那雞係意大利到搞free hub
結果宜家齊聲大屌

要做國際文宣要留意香港人概特點係咩
就係香港人好清楚支那d仆街野
左膠白左白痴
唔好跟住佢地一齊去癲

所以對外文宣好重要

要同國際講香港自由被打壓係會損害佢地利益，增加國際壓力

仲有。。。
香港最大嘅恐怖分子就係手握武器裝備嘅香港警察

中國最大恐怖分子就係共產黨 迫害維權人士 起新疆集中營 囚禁甚至殺害維吾爾族人

點解推唔上去，一定要推上去，唔好俾其他垃圾post上熱門